大陸閪死全家

是咁的，我老婆屋企格離搬左戶支那狗
平時我岳母已經話d人好嘈，又多人出出入入
琴日我老婆返外家，一出門口就有架類似滑板既野放正係我地門口，行出去就成個仆左係到

返到屋企見到佢隻腳腫左，真係好心痛
支那狗死全家，返上去啦屌你老母

拎去掉左佢

关你撚事

屌佢老母閪啦

你仆街啦支那走狗 我屌你老母呀

撞正閪鄰居
真係慘撚過食屎

支那賤蓄生番最鍾意阻住地球轉架啦

搂主直僕街

要還返比人架，不過做左證物先

霸佔公共地方導致他人受傷

有冇得告？

你含撚啦

我岳母拍佢門諗住鬧佢 點知得個支那細路
照鬧

係有料就當面係佢門口屌
而唔係上網開po,做鍵盤戰士

你現實開聲屌，先對你屋企人有所交代

好人啲幫佢叫下外賣

你老母冇人性

我係現場既野我報警拉鳩個細路添呀
得兩個女人在場，你想佢地點？

樓主死全家 🤙

有冇叫佢賠醫藥費?

身為中囯人一d包容都冇

淆底獸
係男人就踩上你岳母果面
而家講緊累到你老婆整親
唔做番啲嘢點得

你係咪覺得自己好好笑 ？